有冇人會單機去上急救course

冇frd一齊上係咪會好易fail
識唔到人做partner點算好

唔係的
之前我都係自己一個報急救course 入面有人單仃咪做partner
之後考嗰日佢冇去到
考官random比左個人我去包紥

我 打算去

大把人單拖去啦

要續期但係得自己一個

急救好易

有冇pass到

係咪個ah sir會幫我地分組

唔係 係少左個練習對象姐

一定會

自己搵人練啦
考試冇partner考官會再分

急救牌係咪得2年貨仔?

現場環境安全

先生先生 聽唔聽到我講野

哩到有人暈咗呀，唔該幫手call 999, 同埋拎AED

錯左啦
係冇呼吸冇心跳

唔會
利申中二考急救 包紮大手掛包咗小手掛照pass

3年

試過諗住同朋友一齊報
點知最後佢唔記得咗交錢
之後就自己一個去咗上堂
然後咁啱有個女仔都係自己一個
就pair up 咗
（不過最好本身熟就好啲
因為都有啲身體接觸）

錯曬，第一句係叫人黎幫手先 跟住先檢查呼吸脈搏再叫人打999

會唔會安排同女仔一組

表示曾經自己一個人去 冇問題

會
仲可以練人工呼吸定心外壓